白左先鋒 係咪嬉皮士？

當年呢班大愛、無政府主義者

今日喺各行各業
華爾街 各大院校 傳媒界
都有極大影響力

所以先會同支那
同流合污

嬉皮士班人可能而家都做呀爺喇